MSI afterburner較唔到gpu fan speed

每次manual推高fan speeed都會自己reset翻15％
有冇巴打試過咁樣？

以前都唔會出現依個情況

有其他軟件有衝突?
或者張卡真係好熱所以就無視設定去降溫?

自膠睇錯成你要減慢風速

應該冇，冇乜點裝過新軟件，以前都work